{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1639&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 쁠랑"
    },
    "text": "大型地下駐車場が完備されており、利用不可の際には二重駐車後、カウンターに鍵を預けると駐車が可能です。 小型車の場合、機械駐車場に駐車でき、計50台の駐車施設があります。 最寄りの地下鉄駅は4号線平村駅と凡渓駅です。 カップルのための特別なサービスとしては、ネットフリックスの無料視聴が可能で、カップルPC(RTX2060)が用意されています。 おいしい料理を楽しむことができるよう、様々なフロントフード、高級コーヒー、軽食、飲み物が提供されます。 客室は神秘的な雰囲気を持つ鏡ルームから様々なテーマルームまで多彩に構成されており、無毒性、環境にやさしい資材を使用したインテリアが施されています。 パーティールームは洗練されたデザインとほのかな照明で雰囲気をUPさせます。 寝具はラテックスベッドとメモリーフォーム枕で用意されており、リラックスできます。 客室にはカップルスパが設置されており、特別な時間を過ごすことができます。 連泊規定によりプチ、スカイ、プラン客室は金、土、日、祝日連泊予約時に追加料金が発生し、スイート、サントリーニ、ホリデイ、パーティールーム客室も連泊予約時に追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型地下駐車場が完備されております。利用不可の際には二重駐車後、カウンターに鍵を預けると駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "小型車の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、小型車のために機械駐車場があります。計50台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は4号線平村駅と凡渓駅です。"
        },
        {
            "question": "カップル向けの特別なサービスはありますか？",
            "answer": "はい、カップル向けの特別なサービスとして、ネットフリックスの無料視聴が可能で、カップルPC(RTX2060)が用意されています。"
        },
        {
            "question": "飲食物の提供はありますか？",
            "answer": "はい、様々なフロントフード、高級コーヒー、軽食、飲み物が提供されます。おいしい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は神秘的な雰囲気を持つ鏡ルームから様々なテーマルームまで多彩に構成されており、無毒性、環境にやさしい資材を使用したインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの特徴はありますか？",
            "answer": "パーティールームは洗練されたデザインとほのかな照明で雰囲気をUPさせます。"
        },
        {
            "question": "寝具は何が用意されていますか？",
            "answer": "寝具はラテックスベッドとメモリーフォーム枕で用意されており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはカップルスパが設置されており、特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に発生する追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊規定により、プチ、スカイ、プラン客室は金、土、日、祝日連泊予約時に追加料金が発生し、スイート、サントリーニ、ホリデイ、パーティールーム客室も連泊予約時に追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 488
    }
}